第一次對佩恩六道係咪無任何勝算?

當年嗚門打贏佩恩六道根本係贏盡天時、地利、人和加主角光環
1. 有兩大蝦蟆仙人之前對佩恩的實戰經驗，所以嗚門翻番木葉一開波已經直接有幾隻蝦蟆幫拖，又唔洗好似自來也咁 一路打一路召喚兩個長老。
2. 有哂情報: 嗚門對新敵人的時候，邊戰鬥邊分析對手能力的技巧不嬲好一般，但對佩恩時候有蛞蝓提水邊一個道係咩能力，差好撚遠。
3. 地爆天星直程要暴走9尾加佢老豆出cheat幫拖先走得甩
4. 長門查克拉本身都用左好多: 佩恩六道已經打左一輪木葉，最尾仲要用埋加強版神羅天征收木葉皮，天道一開波 1 vs 1 嗚門直程開唔到技

小總結: 如果第一次對六道，就算嗚門練完仙術都係會俾人秒

講番個題目，我點解咁強調第一次無可能贏，我用番佢對自來也嗰場做分析
佩恩六道嘅戰術係先召喚1個，之後多2個，最後先6道齊哂。當中實力嘅增長係外掛到仆街
三個階段都有唔同的設置:
1. 用強通靈獸去邊打邊分析對手，本體用變色龍隱藏
2. 一個吸野一個感知一個玩通靈獸，視野分享，理論上去到呢個stage都無乜人打得贏
3. 最尾3個，一個玩死而復生，一個機械人，天道直程係大boss (比你去到Final stage你都用左9成力, 非死即傷)
幾勁嘅人都根本打唔贏頭3個。就算贏到 佢可以重生變6個，都未計天道係屈，打條撚?
你諗下當時佩恩打木葉，淨係啲通靈獸都玩死一隊暗部+爛面上忍
普通上忍隨時打一個道都俾人炒

所以自來也係勁到仆街，要極多實戰經驗+ 頭腦分析+實力先去到Final stage，仲要佢好彩知道六道嗰堆係屍體先拆到當中的秘密，仲要長老走得甩
根本任何人對佩恩都死硬，之後永遠無人分享到情報出黎

鼬: 馬上就要封印你了

通靈獸最屈 識分裂

自來也係勁到仆街 好中肯
比著蛇叔打頂多都係自保 唔方會殺到三隻
綱手唔駛講 頂多都係有限時不死身

其實長門本體咁虛，玩佩恩六道好似仲勁?

嗚門開9尾模式都係愈打愈多頭
淨係隻狗都打贏99%人

佢地弱點係幻術 搵個幻術勁既咪得
自來也最後以為贏左放鬆晒 先比人斷左隻手
所以先無晒計

同埋佢地打果啲嚴格黎講係人偶 打贏佢地都係無限復活 打人偶識得斷佢地啲查克拉線
點解打6道唔識拆佢地啲黑棍

都唔知係靠黑棍係操縱同傳查克拉
係水底臨死單手用螺旋丸殺多隻個陣先知

你論點全部馬後炮，我睇完火影緊係知可以拆黑棍
知道就代表可以拆到? 就咁行埋去拆?

而家講緊一開始喎，自來也咁撚勁打到最尾都破解唔到六道秘密，淨係拎到情報。 同埋六道本身個設置就係留左好多後手，你打贏1個佢再班馬，打贏3個再班馬，6個一齊仲點打

你是但一個stage 用幻術，六道之後都唔會再中啦
同埋有乜可能淨係幻術就贏到

btw 邪惡熨斗分化狗死全家啦你
大家block得

自來也唔係破解左咩
只係表達唔夠直接啫

有咩方法可以係電視睇 Netflix 唔齊

我自己覺得唔完全
睇番內容佢都要double confirm先知道呢6個唔係本體，之後就死
未去到黑棍 = 接收查克拉呢一下
知道唔係本體 同 黑棍接收查克拉係兩會事，你諗下當時木葉都有班人分析黑棍，去撚到好後期凱班番黎group埋一班人先大約拆到8899。

同埋六道最後三道，自來也唔算知道個別實力係點
其實自來也要贏六道都好似仲差好遠

初代，舍人，八門凱
我估呢三個打佩恩應該有少少勝算？

如果係全盛既佐助打 基本上輕鬆ko
唔好話啲通靈獸啲人都比須佐一招一隻啦 寫輪眼一睇就知對手唔對路 睇到查克拉流動搵到長門 最後天照gg
Ez

蠍D毒令佢run唔到查克拉 咁係咪有得打

補充: 我覺得第一次對新敵人係最好睇,因為你唔知人地能力同埋有咩後手
e.g. 角都不死兩人組，有呀斯瑪的死換番黎的情報，加埋木葉最有腦2條友再加後邊人多打人少先贏

on99嗰啲乜撚野肉彈戰車一野衝埋去，開場半分鐘可以拎得飯盒
你馬後炮就緊係話: 飛段好易姐，唔好俾佢扣血okay!
實戰撚知咩

推

計落蠍有得打喎 毒5隻肉體 磁遁block機械個隻
砂鐵算物攻應該吸收唔到

頭二得啦
八門凱我會實戰咁去諗，佢無可能一黎就八門
都係要慢慢開門stage1,2,3打上去，但體力一定流失得好快
Stage 2 3隻，自來也仙人狀態下的體術+兩個長老都下風
凱唔開第7門睇落打唔嬴stage 2?
Stage 3 6隻有埋天道, 凱似要開埋尾門但已經死左
長門本體都係無事

蠍真係得咩
成日覺得佢成個曉最撚廢，一係佢一係飛段

天道根本屈機, 吹波波6尾人柱力打死左兩件
天道之後一出即刻秒左

琦玉一拳就收你皮啦

係輪迴眼 面前講幻術

佢打嗰堆通靈獸都已經唔洗開仙人模式
你睇成村木葉都無一個人殺到一隻通靈獸
唔計隻蠍子lol

下 自來也咪就係靠幻術打左3隻囉

屌 真係
我覺得由零打六道係好撚恐怖，當年睇動畫stage 2 召喚多2隻之後播佩恩標誌性音樂，睇到好緊張
你要有實力又要體力，心理都要夠強
打完一關以為贏，點知下一關仲地獄
自來也去到stage 2尾先放鬆左其實已經好痴線，點可能諗到仲有3隻
仲可以玩翻生，平常人真係灰左都似

唔計Ｄ隱藏人物 Ｅ場應該係當時忍界實力第二對第一 奈何佩恩真係太誇張 自來也係比劇情賜死

我覺得鼬同帶土勁d 假設鼬係全盛時期無病，幻術剋死六道

係千代婆婆勁

不死身怪力打個六隻野感覺可以殺返三四隻

八門照計就應該可以屌打六道
但係打完搵唔到本體都係死

根本成個木葉打得個堆都唔係到
凱班走左
55開去左55開
鳴門去左妙木
紅大肚
阿斯碼死左
團葬+暗部特登按兵不動
奶媽做緊奶媽
好睇少少已經叫伊比喜個幾條𡃁同鹿丸

12隻黎講算小櫻功勞最大
叫左鳴門翻黎

全盛
你唔話八門凱一拳一隻

認真講 佐助單刷 須佐能乎堪稱最強

官方者之書只在三忍同鼬之下喎
佢D毒同黑棒一樣 仲要是但見血就得
理論上黎講6隻六道都比佢剋喎

鼬應該有得打，但好難話就咁幻術就剋死
同埋體力係最大問題，六道齊人基本上完全唔怕體術、忍術
鼬又開唔到完全體須左

勁既又唔計 弱既先計 咁講佢無敵添
外道魔像+輪迴眼本身就係外掛既存在 你又當睇唔到夾硬神化佢

咁啱睇緊

仲有最重要既嘴遁
所以除咗嗚人應該冇人贏到

自來也企膊頭仙人模式Stage 2 Vs 3隻連打都打唔中
純力量體術邊行得通?

伊比喜都係上忍，紅論資歷都係伊比喜之下
紅頂盡都唔似打得贏一個道，連通靈獸都好難講
我覺得木葉好多上忍都無乜實戰，係村教下書

帶土 有時空間忍術同絕幫手
又知道哂陰陽遁同輪迴眼特點
陰都陰死長門本體
點會輸

蠍放水到仆街 特登變粒磚比港女櫻打鐵
一直砂鐵時雨一早完場

伊比喜係特別上忍
紅係上忍

論實力係紅比較高

六道分開打緊係剋
但佩恩最勁係六個一齊視野互通，無盲點唔怕忍術又可以翻生
6隻都剋講唔通下嘛
淨係天道唔好話毒啦，埋都埋唔到佢身啦

自來也打個度好好睇 鬥智鬥力又第一次出仙人
最大嘅敗筆係岸本寫到最後帶出黎個情報
其實好薄弱 一D都抵唔到佢嘅犧牲

好似佩恩嘅能力/眼呢D野打交個時已經知
佢最後係結界出去係都要confirm嘅事就係佢地係佢之前見過嘅人,冇一個係真身
但其實鳴人同佢打個時 d黑棍插佢佢已經feel到有查克拉流入
亦都係用仙人摸式反追蹤
自來也個提示其實根本冇咩作用

咀遁：因為我是火影忍者啊!!

睇到邊?

原來上忍係勁過特別上忍?
真係唔知，長知識

上忍同中忍既分別係上忍唔可以用短板
忍 幻 體 都唔可以太廢
好似凱 唔識幻術 都都識對抗幻術咁

而特別上忍就再於冇上忍咁勁
但又有特別既才能
好似拷問 教學生 等等

我鼬打手都覺得生前佢一定唔得
未搵到本體可能身體已經支持唔住

自來也個幻術係聽覺

雛田vs天道

我都覺個提示好廢
個暗號最後得出都係六隻無本體，但對贏六道其實無乜幫助
但我又咁諗，自來也嗰時自身都難保，得出咁既情報算係咁
但如果喺自來也呢個角色咁撚紅的角度去睇，係好唔抵既

鼬隻須佐可以封印人 得佢有 設定上都冇解釋過點解佢咁特殊

不過大家咁話

如果六道對佢嘅對手冇乜資訊，都有可能輸(e.g. 鬼餃一直以爲凱嘅大技係忍術)

樓主個假設應該係咩都唔知入去打
所以帶土呢啲知晒秘密應該唔計
就算打得贏都搵唔到本體
自來也呢啲身經百戰既忍者
最後因為發現六道個樣係佢見過既人
最後先知道秘密 同埋知道都搵唔到係邊
所以係冇人打得贏

帶土我都覺有得打，佢除左時空間忍術勁，佢分析能力都係最top
同埋有時空間忍術起碼一定唔會輸，起碼唔會打得中
我會咁睇，長門本體係虛弱，所以佢分散六道啲能力某程度係彌補到佢自身的不足，帶土可以不敗 但贏唔贏到就好難講

所以嗰陣長門用3隻佩恩去引出自來也嘅情報，之後再復活。

天道反都會有CD 砂鐵時雨可以一直射
純物攻又吸收唔到 毒完奶媽又復唔到人
磁遁又封埋隻機械族 最後得返天道一隻慢慢打
蠍粒cpu一控六無問題

鼬幻術對輪迴眼無用已經唔洗玩

鼬應該去到final stage，但佢開須佐唔開得耐 又可能打完stage 2加開須佐無左半條命，有無可能封印到6個

我好buy你呢個講法
實戰就係大家唔知大家底細先見真章
佩恩六道勁在佢實力底蘊太深，你一層層打上去 你無番咁上下實力連stage 1都過唔到，唔好話知佢底蘊
或者咁講，你覺得當時鼬、帶土有無得打?

你講得好岩，佢stage 2中後段事先通靈定最後3隻
呢個後手係好勁，喺實戰係完美

有個大陸人叫四季萌芽 專分析火影劇情同人物 佢有條片講自來也 話佢係好典型傳統嘅忍者 大部分嘅術都要靠雙手結印 所以當佢斷咗手之後實力受咗好大影響 只可以靠結界同佩恩打 其實好撚癲 雖然話有兩大仙人幫拖 但斷咗手都仲可以打死一個

天道咪仲bug
吸卓羅條友比鳴門一拳搞掂

爆六尾定八尾個陣
天道成個身陷左入地底
突個頭出黎 比六尾咁大舊石砸冇事
到飛落山度 個身比座山壓住比六尾打又冇事

天道開左物理攻擊無效buff 打毛咩

蠍贏我自己覺得真係無乜可能
個問題係打唔打得中，六道本身有視覺互享識避招
仙人模式從盲點攻擊都無用喎
同埋天道對二打六先普通反招，勁小小已經用神羅天征
一下秒左肉彈戰車老豆嗰班o靚幾件，神羅天征仲要有分level
再上一級純控制天道可以地爆天星
同埋好明顯長門對奶媽係特別保護，永遠留後手

咁好快姐
睇完過黎俾下意見

其實實戰對一個完全唔識既人，你只可以用實力一路打一路分析
就係咁先精彩，所以六道先咁屈
好過最尾世界大戰鬥屈機

stage 2都仲有得討論
stage 3點打呀? 天道根本係屈到傻, 嗚門打哂5隻最尾打天道
天道係出地爆天星
正常人無9尾點樣唔死?

其實四代都係第一次對係無勝算嗰類
佢mark標記飛去你嗰度你就死
但問題係六道有本錢死，四代如果係stage 2 or 3用左飛雷神殺左其中一個，之後會好難得手
又會回歸番個問題，如果仙人模式都打唔中3個天道一下，四代可以點樣過完stage 2 打6隻

任何有須佐既角色應該都夠打
不過個時得鼬 鼬仲要死死下咁
打通靈獸都打到嘔血啦

分身狗真係太撚屈機 不過開得須佐既寫輪眼正路都搵到隱形人 搵埋長門
秒左隻通靈佬 之後應該屌打
始終9尾都未開盡都擋到神羅天征 咁開部高達出黎一定擋到
至於儲力神羅天征未儲完都俾天照燒鳩死
結論有須佐屌打

我知邊個，有睇過下佢啲片
自來也根本癲到爆，佢無咩特別能力 (e.g.又乜眼又盛)，靠自己練到仙術
對輪迴眼 對面根本開哂cheat, 可以控制埋生死

天道dup柒你

認同有高達須佐屌打
開到須佐既宇智波通常實戰都好撚勁

我一直都係咁諗
曉個班已經唔係平常人，但帶土同佩恩係直程on9地勁

斑同初代應該都夠打

健康嘅鼬可能55波

佢地復活嘅時候，鼬其實係好清楚六道嘅能力

仲要有別天神依張最後王牌

係
我當時係諗天道係咪用反力擋左9成力，其實實際無中到招

呢2個實夠，斑有完全體須佐已經講完
初代癲到連高達都唔驚

當時既鼬一定冇得打
將死之人 力不從心

不過睇後面穢土轉生既鼬就多數都得
“任何忍術都會有弱點”
個個都驚撚左既地爆天星得佢輕輕鬆鬆就破解到

淨係靠食腦已經起碼有一半贏面
本身幻術體術已經係top
重有須助+封印特性
佢要搵到長門本體唔難
用埋別天神就打都唔洗
當然前提佢肯用 伊邪那歧都係

健康一定至少55啦，有須佐護身已經差好遠
有埋別天神，我係咪要開多個別天神無勝算po

其實佩恩當時應該係世界最強
鼬就死 帶土得一隻眼
凱8門秒哂六道都未必搵到長門

公道啲講破地爆天星嗰下有嗚門的情報，之後尾獸彈+ 手裹劍+勾玉先清到
你後邊我係完全認同，我成日覺得佢好撚underrated
次次打親架都無盡全力 e.g. 自來也, 佐助, 卡卡西
都係打發走算數，其實深不可測好多大招無用

應該開

正面對決，對止水係咪冇任何勝算？

其實宇智波練到登峰造極嗰班係咪無對手

藍量唔夠係最大弱點

次次都係輸持久戰

駁吾刀
六道真係好撚屈
唔係嗚人有光環死左幾世

其實凱開尾門係屌打任何人
問題係 佢好大機會以為開尾門KO final stage 6隻就贏，其實仲有大大boss

其實係 六道半場出嚟 其實以經喺 最尾大戰嘅 神仙 level

當時如果召喚外道魔像，不嬲打咩都唔贏，只係長門見到嗚門是佢小時覺得實現和平既方法。

其實鼬秒到
十拳劍插幾野就收哂佩恩皮啦
鼬唔係岸本寫死佢真係無解

凱冇方法搵長門 打完六道就等死
結果搵多6條屍佩恩又復活
佩恩當時根本冇對手

所以格食格

例如凱應該永遠贏唔到帶土

無情報去打，stage 2都未必過到
後尾開哂掛另計

自來也當時無左隻手之後有6隻已經覺得好癲，心諗三隻玩視野共享已經好屈
嗰時都未知天道可以玩地爆天星

係 我都miss左外道魔像
諗番都好痴線，長門一條友打木葉一路打到尾

鼬嗰時自己都半死
好懷疑未打得中六道自己都收皮

講真如果最後一戰，唔將神樹變樹同吸收，班掛機就可以殺所有人包括主角。
Btw post已完？

唔知 想睇下有無多啲人有唔同諗法

好似要有條屍先複活到，用隻眼逐隻收入神威空間殺，再留條屍係入面

拎D大簡木外星人味得lo

同意
不過須佐就算去到大後期其實都仲係最強戰力
所以佩恩其實完全比唔上

屌你老母短你老母板，缺點呀支那人

班可以屌打
班可以一個打晒全部影

蠍D 毒勁到仆街，再加埋D影級玩具

我記得無限月讀個4代同字智波無死個filler, 蠍代替左帶土，1 條友殺左風，水同雷影，仲將佢地整埋做玩具

第一次打而又可以捱到去紅髮長門嘅我諗就只有初代，帶土，斑同埋仙人兜

短板同缺點其實意思唔同

缺點係指一個人欠缺既地方

而短板來源於木桶效應（短板效應）

指一桶水既水位取決於最短個塊板 姐係最唔擅長既領域

例如短板係運動能力 缺點係跑得慢

例如你既短板係智力 缺點係弱智

乜撚嘢叫唔可以用短板？

有

問咗Naruto對方招嘅特點先

無腎虧嘅鼬神
鼬神作為岸本契仔
成套火影 得四代智慧可以比
鼬神夠體力 開須佐 根本無敵

雙神威卡卡西
可以同輝夜砌兩板

都夠打贏佩恩

火影呢套垃圾

一去到疾風傳

就推翻之前一切設定

瘋狂打腫自己塊臉

變成糞作

浄係天道放個地爆天星我都唔個蠍可以點打
都未計可以神羅天征到佢粒cpu變粉
不過蠍係被underated既 點都counter鬼鮫飛段個d

咁用長處短處囉支那人自己唔撚識字仲要衝出嚟柒，唔啱嘅比埋你缺陷弱點你用，估唔到要係連登解釋啲咁弱智嘅嘢，咁多年第一次從非支共嘅人身上聽到用短板

條撚屌仲要衝出嚟柒，啱呀多啲人入嚟剿滅啲支那狗，就係呢啲賤種幫手宣傳，搞到越嚟越多人用匪語都覺得冇問題

難得一見有質素嘅火影post

agree 依樣火影算仲得唔錯
唔似隔離死神會一開波就自爆自己能力係咩

呢個真喺萬能key

笑死
好撚嬲喎清

已經BLOCK左佢

用蝗語仲要打錯
真係戇鳩鳩咁

打佩恩只會愈打愈絕望 時間拖得愈耐 就愈易死
限時打唔贏就已經要諗辦法逃走
但自來也太偉大

如果冇情報，即係自來也冇死，兩師徒合作未必會輸

唔緊要，睇返你啲支那賤畜同類死得咁肉酸個人就開心返

鳴人是靠嘴遁

仲有卡卡西用條命換返嚟關於神羅天征儲氣時間既情報

唔講咁多 總之火影世界第一

如果鬼滅撚係cc台既會員
咁呢到班人就係五毛、pr

十拳劍

真，長門火影第一

十拳劍直接對長門本體就有用啫
對六道冇乜用
同埋鼬用親萬花筒都得返半條命咁

邊度有得睇番
Netflix 佢老味長年唔更新

講d比較次級人物
鬼鮫(主場)-水裡面應該無人殺得死佢，可以拖落水屈機，類似帶土空間，同埋浸唔死就應該好快知道六道係屍體，但唔確定有無查克拉感知，可能要拖屍返去慢慢驗，要一對三唔難，一對六就難d

迪達拉-空中轟炸屈機但乜都殺唔到

鹿丸-要視乎佢帶左咩幫手，如果有小櫻/大蛇呢類屈機護衛應該連本體都搵得到

油女-最可能被低估，當然佢本身係唔勁，但應該會極快察覺屍體同本體既關係

寧次/田-好有機會發現六道唔對路同本體，如果全身而退的話

嗚人-風遁螺旋手裡劍，打到屍都無剩
雷影-只要有分屍技就可以有效壓制六道
大蛇/藥師兜-殺唔死，捉一隻返去慢慢驗，發現問題唔難
卡卡西-打到一半無體力走佬

如果火影唔係少年漫
下下都斬到變屍塊咁六道個復活就會廢好多
唯一問題係地爆天星太屈

我都想喺Netflix 睇疾風

鼬勁在頭腦 大局觀

有冇多啲鼬睇 火影鼬嘅打鬥場面好似到喉唔到肺

長門輪迴眼 天照gg

係天照呢招技gg

仙人模式兜應該可以單刷？

想睇班打佩恩

封印咗隻公仔應該一時之間造唔到另一隻出嚟住
如果要講體力問題 咁都係睇岸本心情既啫

未必 夜凱可以扭曲空間

千手柱間

靠把口嗚門唔洗練仙人模式都贏
In 嗚門 We trust

乜鳩
果時佢已經死左啦

千鳥定雷切勁

餓鬼道 吸一吸就冇咗啦
天照

你高興啦

Po多啲圖上黎比我開心下都好

但係唔係好明點解一開始收埋個術唔用
差啲害死小櫻
拖到打百機先攞出

帶土未必夠打，但一定唔會輸

唔計後期神仙同高達打交 反正我當嗚人贏佢係已經結局左 加上天道都係死於劇情殺同主角威能 我覺得pain個設計係真. Final boss 非主角有埋自己bgm 你諗吓佢喺岸本筆下個地位有幾高

其實係因為主角無敵論呀

背脊插住幾廿枝嘢
畀你都虛啦
BTW
自來也都唔完全靠自己
視覺嗰到靠仙人爺爺發現
靠蛙鳴幻術
所以實際上係3打3

叫左鳴門返黎
我笑左

水門應該贏到
仲有後期嗚佐應該都係刷副本咁刷啦

嗚人 : 我要做火影，唔死得。
六道死哂。

好開心 依家仲有人講火影

重睇啦
係隻通訊蛙死咗
另一隻蛙嚟搵仙人爺爺講
佢哋驚有事先返嚟睇

無知一問 一打多唔係都鼬勁啲咩 有得招喚高達喎

迪達拉-空中轟炸屈機但乜都殺唔到

佩恩六道大把技屈返佢落地(e.g.萬象天引)，仲要迪達拉勁快無彈，點稱得上屈機

同埋搵到屍體本體分別都無用，你個list得鬼鮫(主場)同雷影有D機，其他一定死硬

凱都有勝算，睇返劇情佢都係逐門開，而且佢識分析，鼬同鬼鮫返木葉嗰次佢已經識得避開寫輪眼黎防止中幻術(佢好似提到長年同卡卡西隻抽已經識點應付寫輪眼？)

而且即使八門開哂都好，係唔會影響佢嘅理智(應該係唔會暴走之類)，如果佢可以一邊分析對手能力一邊逐門開上去，有可能畀佢分析到六道能力同埋贏到。

不過凱嘅出招偏向係一對一嘅體術，所以贏嘅前提我諗都係最遲開到六門就要分析到六道全部能力並且埋身用到大技秒長門(假設長門死咗其他六道就失去控制瞓低)，但對凱黎講佢贏嘅定義係木葉嘅後生有機會生存落去，佢自己生死係唔重要的

柱間：

無聊咁諗無咗隻手戰力減好多寧願棄game

就好似darksoul 3用隻狼咁
屌你扣左成條血仲要打stage 2 -3
想喊

鳴人係小櫻既通靈獸

世界大戰其實唔好睇，只係為咗睇晒佢。

好睇係中忍試同續個曉咁打我覺得。

水門最多咪勁過自來也少少
除非有埋九尾mode

仙人飛雷神

自來也係好聰明
但佢啲忍術比較擅長打鬥
唔係擅長偵查/逃脫
查六道呢個任務根本就唔應該自己去

如果係四代火影就fit晒
攞到情報就即刻用飛雷神閃返木葉村
可惜四代死左之後就冇人識飛雷神

拉

呢到又係推翻自己
完全無人講過四代識仙術
鳴仔練仙術嗰陣淨係話自來也有喺到訓練
但大戰突然可以用到仙人
仲直接用到九尾卓羅
尾獸化
呢啲全部都係犯駁位

你就真係要重睇啦

小櫻一句 Naruto！ 就會通靈到鳴人出黎

你就唔啱啦
佩恩係火影世界角色
琦玉幾大力都冇用
想打佢都打唔到
因為佢冇穿越去其他世界嘅能力
但係佐助隻輪迴眼
可以開portal去其他世界打人
所以佐助>琦玉

你海賊王重衰喎

搞到好想睇返當年睇到嘩嘩聲，每個星期最期待就係星期五

話佢收埋把十拳劍呀嘛

迪達拉萬象即刻收皮
鹿丸油女寧次大波田依d級數擋一下神羅都半死
咩護衛都假 邊有護衛擋得住6隻

要打佩恩 應該要最基本防禦力入手 連神羅一下都擋唔住個班真係幾叻都死

無可能 佩恩對眼源於斑

基本上只能有是旦一個存在

Btw穢土唔計

HDMI?
電腦/iPad 連電視
北美Netflix 有疾風傳都只得一半集數

block 咗好耐

第1次打邊諗到係搖控機械人 自來也諗到沒有本體已經好諗勁

漏咗眼淚

本身我係諗住講穢土 冇眼班可否秒佩恩

如果通靈獸都係 火影就冇單挑
邊個唔識通靈

飛雷神太bug 隻揪好難輸
基本上水門同柱間分別就係火影既pvp同pve既天花板

要兜有得兜既
水門個九尾mode係喺死神個肚練㗎嘛
咁你咪當佢呢十幾年自修埋仙人mode囉

應該寧次打得羸 用白眼搵真身暗殺佢

輝夜
柱間
斑
藥師兜 55波

補多句 鳴門永遠都打多個 要計埋九尾

佩恩襲村 木葉冇一隻白眼見到本體

呢個弱化左姐
博人傳白眼勁到痴線

如果初代/班對六道會點

令孤冲得唔得?

分裂狗已經可以破箭式一秒插盲曬所有眼

練好易筋經都應該唔怕地爆天星

悟性夠高搵到長門都只係遲早既事

得天道叫做見得人

鹿丸

因為主角係嗚人
如果主角係長門/帶土
Final 一定會有長門vs帶土
分分鐘仲好睇過嗚人vs佐助

幻術好勁就贏到？
首先大部份勁嘅幻術都係瞳術，而輪迴眼係最高級瞳術 ，一般幻術高手根本都挑唔贏，走得甩都偷笑啦。

條友連半藏都比佢秒
自來也唔洗問一定輸

破箭式同悟性當你講得通
但練好易筋經同唔怕地爆天星有咩關係

係
冇情報唔知哂六人輸硬

輪迴眼根本係所有忍術幻術既剋星
只有識仙術 體術既人先有機會打贏
但唔代表自來也係當時忍界第二 唔好忘記仲有八尾
雖然八尾係比輪迴眼剋制住 但自來也打八尾係0%勝算
計當時忍界實力排名: 佩恩>帶土=鼬=八尾=凱(七門)=仙人兜>鬼鮫=自來也>佐助=鳴人

仲有 如果冇記錯別天神對輪迴眼都係無效

師兄係咪無乜幽默感

六打一，公平咩？唯有自己都搵齊6件，應該可以一戰

寧次邊有可能一路頂住6隻圍毆一路搵真身
淨係通靈獸分裂佢已經擋唔住

止水 別天神直接永久控制本體
再唔係就短時間控制一班勁人
兩班人玩小隊戰

塞d石埋黎都應該唔夠力打爆內功氣場

死左既六道身上既黑棒比冲哥摸一摸隨時用吸星大法反吸乾長門d查克拉

真 穢土長門咪表演過神羅天征彈黑火

卡卡西拖住6個 白眼搵真身應該得

淚遁 .鳴門通靈術

涙遁.主角通靈術

所以唔明點解六道斑一直唔用神羅天征同埋萬象天引 依兩招根本到後期都係極好用既技 唔好同我講長門識用唔代表斑識用 對眼明明係斑既

其實可以 時間一長 成個場地都係標記
更可況 場地外佢都有標記

而且4代都係分析能力強嗰類 雖然少少中二

而六道根本無招傷到四代
捉又捉唔到 打有打唔中
就算出地爆都可以閃走自己
飛雷神加苦無/起爆符等普通忍具都夠打殘幾件六道

咁事實真係

雙方都無情報嘅前題
塵循直接秒

四代閃埋黎彈走佢算唔算傷到四代
前提係天道要夠快 第一次同四代打唔知佢有幾快既話應該技都未用得切比佢螺旋丸+飛雷神二段秒左

佩恩打木葉有冇做到動漫？

動你老母漫

其實初都係渣高達
木龍 大木人
真數千手直頭係新自護號

有冇做到小說?

有冇人解釋下點解六道斑唔試下十尾化 控制十尾再+須佐能乎 應該無敵

天道用黑棒插住嗚人嗰陣已經贏咗，係因為佢係主角先無打暈佢活捉仲係度講經，又唔見佢同其他人柱力吹水

可能係因為鳴人係第一個打到六道淨返天道一個既人

如果無蛞蝓 應該成班村民一下被滅左喇

咁就係兩個人 佩恩係自己一個控分身
同埋卡卡西自己一個應該都贏唔到 最多唔會輸
佢最後雙神威高達唔會輸 但係自己一個搵唔到長門

帶土對眼=最強寫輪眼 帶土有齊一對根本連佩恩都屌打埋 無限MP+須佐能乎+穿透+時空間忍術

無計，自來也係傳統忍者，做咩都要結手印，無左1隻手已經廢左武功

其實都好難 感到斥力同時即閃 已經減咗好多傷
加上飛雷神無CD 天道有

視野共享，士但一隻中月讀，長門都會中埋？

帶土用就贏到 始終帶土單眼都夠料做後期大boss
卡卡西用既話 出一招神威都缺氧咁 比佩恩拖多一陣就要做人工呼吸

輪迴眼高級過寫輪眼 點會驚月讀

輪迴眼連無限月讀都免疫

輪迴眼唔會中寫輪眼瞳術 宇智波對六道唔會贏到 除非好似班咁兩隻眼都有

你個名
屌你咩😂😂😂😂

輝夜打六道斑 邊個贏

五影聯手打嘅話會點

五個訓哂係地下比黑棒插住

如果無修羅道頂住
天道可能已經俾卡卡西打死咗
換句說話如果當時所有人同雛田一齊出嚟幫手有
捱到凱班返嚟一定打得低天道

當初叫鳴門返嚟個幕真係起哂雞皮 從此就好憎小櫻

小櫻除左同千代婆婆一齊打蠍個次係想睇之外 其他場合唔想見到佢

班仔要搵戰鬥樂趣

好少見連登認真討論火影

我愛羅加綱手同雷影可能贏到

神羅天精都彈唔開堆高達啦

真 地爆天星明明封印技嚟
佢老尾拎嚟整隕石打輸出

要死先至換到一個人嘅情報都幾慘

隕石好似係另一招技黎
地爆天星係要將地面上既物質吸上去先形成到隕石
果兩粒隕石係直接憑空係高空出現

佐助睇都無睇過都識用萬象天引 反而斑子作為第一個開到輸迴眼嘅人居然無用過

其實四代可以係10秒內將忍村最打得嘅人瞬移過去雨忍村

唔好忘記世界各地都有佢嘅印記

四代同帶土 都可以無限距離瞬移

反而我想睇班仔打大筒木一式 究竟班有咩策略打

第一個係六道仙人

第幾集打六道

我講緊臨開無限月讀個堆隕石雨
不過佢本身憑空召喚個兩粒又係幾形

笑死

火影一向都講情報有幾重要
自來也打成咁已經超勁

另一招技嚟 有名

應該都係會比炎柱秒

小說淨係睇到 我愛羅做大軍總帥攻唔知邊就冇追

你都講得六道斑 已經係去到係玩求道玉嘅階段 有輪墓呢啲bug技能 仲可以係咁放隕石 點解仲要用萬象天引同神羅天征呢啲雞肋技能 明明有大把更加好嘅選擇 仲未計神羅有5秒CD

就算穢土斑 完全體須佐同放隕石直接清場唔好? 仲有一堆木遁有排佢玩

天道果陣出大規模地爆天星 催毀木葉
長門已經虛弱到就死咁 雛田先好似有得打下咁

如果係自來也既場境 天道係專心殺人 而唔係破壞條村
我諗除左鳴人同佐助無人頂到

就係長門知六神合體就係最大嘅弱點
倒不如用地獄道能力蘇生屍體再遠程搖控安全好多
加上長門係紅髮一族體質;咁先冇比藍芽輪迴眼系統扯乾
所以長門其實係運用輪迴眼最好嗰個

六道算外星人啦

所以另一個post先話佢唔係純反戰
佢係想報仇
亦都貫徹佢嘅讓世界感受痛苦嘅思想
嚟證明仇恨係無可能被消除
你當佢係傳教士個觀感就啱哂

操縱佩恩果時本體唔郁得嫁
本體要走佩恩就唔打得人
空掌車9佢

屌 睇到你地討論火影真係好尷

377開始入侵
383鳴仔vs佩恩

鳴仔返嚟隻臭雞仲要扮正印攬住佢
屌乸星
雛田命都唔要救佢呀
你憑咩

水門同天道1打1有機會贏
但問題係培因有六個仲要一開始冇情報都唔知點樣打

首先講明，我無話佢地殺得死長門
鬼膠都係頂盡一對三

迪達拉係要一野成條村炸晒既規模先有得玩下

豬鹿蝶小隊開盡應該頂到一陣

油女放完蟲跟蹤就走啦仲打咩，不過小配角無機會升級，如果佢有強力通靈或者脫身技就夠玩

寧次田呢類要盡快睇穿遙控拆黑棒先有機

同埋勝利條件要跟返自來也
一開波打一隻，之後三隻咁打
察覺到屍體問題有命走到就算贏
如果一開波就六打一根本無得打

天照哂6隻得唔得呢
但會唔會比神羅天征頂走d火

直接秒殺 長門輸出唔夠 打唔死佢地
但係初代/班 一招aoe技能就殺曬5道

六尾未尾獸化就死左

呢樣其實應該叫戰鬥意識？

個人覺得jojo同hunter做得最好，當兩個超能力者對打個時互相試招，而唔係當場自爆比對面知/甚至兩邊對波鬥大力

你唔知無本體 就唔會反追蹤
打完天道就算
日後又要打多次

有絕對實力怕條撚咩
敳開死門 一拳一件啦

做乜9

會咩
出返打班嗰招大塵循座底秒到幾隻先
得返天道最多都係1對2至3影

個陣特登要寫敳出去做任務
咁樣滅村法 敳一定開死門
到時鏡頭就係一拳一件偑因

不過點搵本體出來就另一個問題

55開去左55開

打咁勁既人
屍體一定會回收
咁就一定會被發現

咁你點解唔計佩恩通靈獸
明明佩恩通靈仲多又識分裂
所以實際上3打1X

Tldr 有冇木葉丸

咁嗰2隻仙人有思想又有個別嘅技
同其他通靈獸唔同嘛

港女命都唔要救左鳴人幾次啦
扮正印又點鳴門個陣仲鍾意港女啊

斑 就算唔用須助都實夠打有突

條友未開輪迴已經一抽全部忍者，一個火遁，要成唔知幾多個出水遁先offset....

仲要禁住5影黎打 (相信佩恩無可能一抽5影）

你唔好話全盛鳴門？

唔好講突擊自由高達一槍收佢皮？

佢係宇智波一族可能早就知點玩法
同萬花寫輪眼可能一下就睇到邊個邊到控制緊6道

鼬出別天神理論上黎講隻抽無敵

其實去到呢啲level實力既人，分勝負既關鍵絕大部分在於情報

瞳術對輪迴眼應該無效

係，自來也真係好撚勁，其實玩到final stage佢仲可以選擇全身而退，只係佢無走

個別事件唔評論

如果好似你咁玩馬後炮 不如叫柱間當年一刀插死斑咁咪乜事都冇
講一大堆已知嘅嘢 好似冷氣軍師咁

別天神係止水嘅萬花筒瞳術
鼬邊識用

有無ching記得嗚人同9尾合作嗰集,想重溫

佐助寫輪眼一睇就知咩事啦 你就真系馬後炮啦

你重睇啦

吸唔到，天照物理攻擊嚟，神羅天征就可以彈走

系你老母臭閪
睇到等於打得贏？
死撚開啦5毛係到學人講日漫

有用

1打1完全係秒殺啦
有5秒cd
水門1秒都唔洗就避開再請佢食丸

咁四代個九尾mode 係因為另光半九尾，說服咗暗半九尾嘛

Set咗對寫輪眼時先會發動

四代feel到你出招時已經用飛雷神閃咗
加上佢又有九尾mode
佩恩應該冇可能打得中佢

嗚門係咩唻

你唔好比前期講到尾獸好屈就以為中後段尾獸都仲係咁勁
去到佩恩出場果個時期 其實尾獸已經廢廢地
8尾比佐助天照已經屈柒左

你覺得佩恩會企定定任佢插咩

打外星人唔開唔夠打

輪迴眼既基本能力就係六道
忍術剋星冇錯
但係幻術剋唔到

除非有招獨有技係幻術無效
好似班既輪墓 佐助既天手力咁

當然輪迴眼係寫輪眼既最終形態
點都對幻術會有一定抗性
但好似別天神 伊邪那美呢種級數既幻術一定擋唔到
我覺得其實月讀都已經打得入

點樣打唔贏淨係隻須佐都夠做啦
你咁似CCTOY果啲失敗者既 講唔贏就5毛 呀SIR PR

放隕石或者揸高達秒殺

係別天神面前神威變得弱雞，旦係別天神又比伊邪克住

有幾難
把劍唔係實體 鼬又可以企係須助出面

分析咁多做咩
作者想點寫就點寫架啦

9+8打2+3+4+5+6+7?
佐vs鳴？ 佐鳴vs桃式？

打漏咗第一次合作，

人地有共享視野 無死角位點會避唔開
仲要企喺須助出面 一比人萬象天引就收皮啦
鼬淨係打通靈獸都冇左半條人命啦

成日講大蛇丸點勁點天才
對住鼬就一下被秒
召左2個火影打個廢老3代都要搞到冇左對手
點解成日講到佢咁勁咁恐怖

佢雖一叻係玩分靈體，殺極都唔死

除咗主角光環外，鼬最大機會，尤其全盛時期，佢係火影入面無真正輸過，修羅地獄用8尺鏡100％反彈，天道畜生十拳劍封印，外道魔像用別天神打返你轉頭，本身老司機加過人頭腦，再用天照月讀,8尺玉（無實際數據幾大）,高達做掩護，必要時用伊邪那復活再打過，佢如果有埋初代細胞，直頭屈機。

地爆天星點解

穢土試過用八坂勾玉破地爆天星

仲好啦，用地爆即刻露本尊，用別天神秒殺

淨係一個餓鬼道已經可以吸哂佢啲忍術啦

柱間、班 、六道 鳴 、佐 應該第一次對佩恩都贏到啦

上面有巴打提係夾埋八尾同嗚人先得
不過如果係單挑情況鼬多數都唔會硬碰硬
用返佢最拿手既唔知幾時已經結左印分身打
本體係第二到觀察分析

須佐打到佢渣都冇

你漏左八九尾嘅尾獸玉

我記得

係想話佢咁短時間連地爆天星都有方法破解啫

記得
只係想話佢咩都有方法應對啫3
打輪迴眼未必會鳩到用幻術
用分身最合理

自來也真係好撚勁

會，睇itachi用別天神+天照嗰集，直接彈走神羅天征

穢土就可以姐，肉身就算彈走完都半死啦

係 我都覺就算佢自己一個都搞得掂地爆
不過如果係六道地爆天星真係無解
除非佢可以好似game咁出到完全體須助

佢應該未得
打佐助嗰陣好似第1階段

你點知長門會唔會好似輝夜姬咁就算肉身硬食天照都冇問題

伊邪那美係身體感官

諗漏左重有伊邪可以用
不過冇左隻眼代價太大

六道地爆用查克拉都好似唔多
佢之後重同鳴人打左咁耐
諗返真係好屈

無可能喺打佩恩用伊邪
除非佢發現唔到長門嘅存在

有無諗過鼬連畜生道都會打到就死
須佐又唔可以長開 又無得封印啲怪

咁人哋假假地都係曉

蠍輸都係因為佢老豆老母對人
佢仲有對父母有感情
如果千代最後用其他木偶尾刀跟本唔會殺到

佢個病真係好難搞
穢土佢都係用嚟俾我哋打飛機

嘩屌大家咁認真討論

有聽覺有視覺
但係無痛覺
唔知有冇觸覺

實戰就係留後手好睇
等於就連55開都估唔到角都有幾個心

當日對兜係利用觸覺 聽覺 唔知包唔包埋痛感(斬角)

正常人打到stage 2 已經半死，無乜可能估到後邊仲有3隻而且識玩翻生

卡卡西打天道加另一隻都已經話毫無勝算
其實兩隻開始計起已經好cheat，盲點攻擊根本無撚用
忍術又廢左，都唔知點入手

我淨係覺得聽到鼬個名，已經有機
佢分析能力同埋冷靜頭腦都係S級，成套火影所有打架都無出過全力
只可以話體力上可能捱唔住

其實有完全體須佐已經好似唔洗傾落去

我意思鼬開得須佐既時候前邊已經打左一大輪，自己9成半死
又唔開得耐，所以好難講

因為劇情需要

佢個bgm次次一聽都覺邪惡得黎又好有威嚴
所以自來也打到stage 2嗰下出bgm，我當時已經Feel到對手係好屈

講開又講
長門戰鬥經歷始終未夠
1)防守及偵查狀態以佢個條件應該係用內三角陣式(即3個同時望住對方 同時望對方後面 咁先安全)

就因為咁鬆散先會無咗隻佩恩 仲俾自來也發現個秘密
2)插完自來也又唔補多刀 仲要俾佢寫到提示 隻青蛙仲要走埋

四代用飛雷神應該打得贏 一比佢吸就飛走 再襯佢Cd個陣打

屌 好少人有提視覺共享其實係仙人爺爺發現
我琴日睇多次stage 2，自來也用左一輪仙術攻擊都發現無效嘅時候
佢都開始覺得唔對路，之後呀爺即刻假設佢地對眼有機會共享 繼而先行走佬，呢下都好關鍵

不過你話3打3我有保留，召喚佢地就係因為佢地有自身的戰鬥技巧，又有近乎人類的智慧去分析戰局，我會當係S級既通靈獸
但自來也本身都好risk召喚左好耐，所以企膊頭呢一下本身係有風險的招，唔係無代價的無啦啦多2個人幫拖

蠍個百機操演先係第三個卷軸，佢仲有最後一個應該係最勁嘅卷軸未用，而且最後係唔避開老竇老母先輸

其實咁分好奇怪
事實上一開波1vs1 之後畜牲道係通靈另外2個出嚟幫手
你可以話2個仙人要喺自來也膊頭上面先可以做到嘢
但佩恩都要2隻一齊開始先用到共享嘅能力

後期世界大戰真係無得比
佩恩六道 Vs自來也算係一場最完整的戰鬥
由一開始見面 Stage 1發覺個樣唔似長門，之後淨係識玩通靈
之後決定冒險廢左雙手召喚長老入仙人mode
自來也就係feel到對手係好勁所以一早決定要早啲入仙人mode
成件事係好撚精彩，留左係心好耐

平常人打完stage 1點知仲多2隻其實都完撚左

快啲睇返

諗唔到啦屌
正常人邊會諗到，一路打緊自保都唔得閒

自來也個人物塑造簡直完美
由鳴人細個百厭陪到佢獨當一面

打六道頭腦+體力+實力缺一不可
鹿丸頭腦升爆左，但分析完無實力counter到六道
查克拉又嚴重唔夠，我估佢分析到六道可以視野共享之後逃走先係最佳選擇

佢唔會有命走
當日如果唔係趕住返去
謀財害命二人組實殺埋佢

飛段肯撚定係成個曉最廢
蝎起碼可以單挑一個細國家
飛段無partner嘅話根本同活體沙包無分別
單挑任何人應該都好快變人棍
印象中佢好似無用過遁術 體術又廢 本身剩係得不死身同攬炒一個戰術 仲要唔識自我修復
阿斯瑪同鹿丸初見已經睇穿佢仲砍撚埋佢個頭
一直都懷疑飛段無角都嘅話二尾都嬴唔到

佢體術勁喎
把斧頭用到出神入化

成套火影得自來也同埋天照可以打死隻分裂狗

但你喺冇情報之下 如果唔小心俾佢打到流少少血
你以為冇事 但其實你已經死了

我覺得反而好睇在諷刺在自來人本人救左長門佢地三個 收佢地為徒 但最後竟然變左敵人同手刃佢既人

畜生道所通靈嘅動物全部都有輪迴眼
穢土長門嗰陣都有表達出嚟
所以長門試自來也係派咗佢單挑最強嘅搖控屍出嚟分析師父實力去到邊
換句話講其實長門撚狗咁撚自來也
一嚟stage 2三至四個圍毆應該冇得打

飛段玩初回殺好勁

我覺得係習慣嚟
打鳴仔都係通靈出手先

打一定有得打，但最好用番做火影既四代分析好啲
後尾不死mode太屈

講番四代，我覺得四代識飛好難會中招
飛雷神招式多數係一招必殺，但我記得佢對雷影+8尾既時候，
如果對手死唔去就可以有防犯，佩恩六道本身就係cheat在可以死，有唔同stage俾佢做分析
我會諗如果四代用術式mark標記呢一下如果唔係用係長門本人身上，佢未必贏到
但佢自己又唔會輸因為六道又打唔中佢

隻揪最勁一定係天道
蛙組手一下搞掂餓鬼
但天道打到衫都爛埋都冇事
我覺得係一開始唔想俾自來也見到彌彥
同埋攻擊嘅習慣及次序

所以話嗚人本身係差佩恩六道幾班
第一次對點可能贏

我成日覺得飛段招技好滑稽
雖然拎到對方一滴血已經夠
但吸到血 仲要起地下畫番個魔法陣 之後仲要企起上面先發動到效果
單挑嘅話都好難達成哂呢3個條件

唔知有無記錯 動畫原創好似有一集出過複製版飛段
講佢事先已經畫定個魔法陣 一拎到對方血就跑過去
但未跑到去個陣已經比鹿演捉住咗

一齊黎認真討論啦

輪迴眼直程開哂cheat啦屌

劇情需要一定要用新招

長門行路都要人扶
六道分散能力仲屈機

唔計外掛
有邊幾個破到神羅天征

似係中左一次之後 好難再中到六道?

四代應該贏到
超強嘅臨場分析能力
加埋外掛飛雷神

四代肯定夠打啦

打得完天道你係忍者界都無對手

嗚人

我睇咗好幾個版本都係叫鳴人

月讀似難，你中到一個自己都無左一堆血
六道六條友本身就唔係好怕啲一招必殺既技

根本初見六道必死
除非內置外掛

你都好俾面喎咁都入黎

唔係好記得 佢係一定要咁定純粹向邪神大人致敬嘅儀式

呢4個實得啦屌

好多,神羅天征CD要5秒
蠻力嬴: 九尾暴走,八門凱
屈能力:飛雷神二段,帶土神威

藍芽

屈啦屌 已經打完木葉
開撚埋屈機版神羅先對嗚人

保守啲嘛
佢講到又3個stage 又無情報又剩
但果4個都輾壓pain架喇

你都岩，戰鬥經歷長門係唔多
同埋佢太易一下秒人 無乜經驗都好似合理
2) 會唔會係自來也太光環，佢自己都話正常心臟一定停左，
比咁多枝黑棍插住

斑㩒撚住佩恩打啦

仲有死頂嘅鳴仔

唔好柒,收番埋
渦卷鳴門係港譯
漩渦鳴人係大陸譯法

內輪定宇智波?

對輪迴眼本身就係斑
正版貨點會輸比長門

我自己覺得所謂既 1 vs 1係自來也對佩恩六道，六道齊人先算係佩恩六道
佩恩愈來愈多人係佢本身能力既一種，你當係招式先算 (所以一開始根本未出力)
自來也通靈長老其實都係招式，召喚到之前有好大代價: 唔可以結印時間又極長
反而嗚人後期9尾肚入邊提水就似似地2打1 唔洗代價可以多個人有實戰經驗，又可以一路打一路有條友chill住分析

打八尾嗰到唔同 嗰時佢根本唔郁打算殺雷影兄弟
本來已經打算轉身走 雷影咁快都捉佢唔到 更可況佩恩

同埋太難防範 特別係第一次接觸後 身體比佢落咗標記
到時用苦無斬都屈到六條屍日殘晒
再有可能就手裡劍影分身術連發 當天道CD嗰時閃身先搞掂天道 地獄道 其他就輕鬆搞

不過搵本體會煩少少 但搵到就輕鬆玩

第一次打佩恩就好似打Dark souls打初見boss咁
其實佢有哂幫手同情報都差d輸

我係confirm 返個位會然嗚門/嗚人係邊個版本

到左最後班一個都可以打爆大筒木, 點比

好似係一定要咁
初戰果次鹿演拉番飛段出魔法陣外
阿斯瑪再飛刀削佢耳仔test到佢企起陣外就無效

前面同意
我哋可以用腦/靈魂去計人數
多個人就算無影響戰局 條友喺到就喺到
+1就+1
佩恩6=1 都係靠長門一人控制 情況同蠍嘅傀儡差唔多 所以一人無錯
但去到2位仙人 同埋鳴仔九喇嘛個情況
絕對係3個同2個
因為有各自嘅思想

佢個攻擊次序係好正
普通對手就放奶媽喺最後有天道護住，stage 1 & 2係試探但都已經好屈

如果佩恩襲擊木葉嗰陣火影仲係四代會點？

如果果陣四代未死，已經殺左帶土 唔會有曉

我諗既情況係中左月讀之後個人會反應唔切
但由於輪迴眼關係好快會意識到
一兩秒就會解除

上網睇原來重有個設定係對視覺幻術無效
所以原來月讀真係冇用

不過其它感官既幻術夠勁既話依然中到

兩睇
對眼斑一早畀咗長門
利用佢用輪迴天生就預咗
係邊個執行去推動呢一切啫
斑同帶土死咗 黑絕都可以自己郁手
而唔需要再扮聽令於斑及帶土

係唔係仙術先可以反追蹤啲黑棒

初見真係咁難估到係搖控機械人咩

初見仲細 2歲人仔應該真係睇唔出

想知55開係講緊邊隊

旗木55波都唔識

仲有萬象天引吸人埋去拉靈魂
俾黑棒插中都唔使打

好彩凱唔係到咋
Imagine 凱開死門踢天道隔幾日又有隻新天道

旗木55 開喎
上至六道老母
下至再不斬
全部55 開

係bo 黑絕先係幕後

斑冇得復活嘅話 黑絕要再等幾千年
佢都冇戰鬥力
佢都冇戰鬥力

碌下個ranking醒起三代雷影
最強肉體應該頂到一下

公平啲咁講 有晒六道加通靈獸 水門喺邊度出現佩恩都會見到 如果反應到都有機會避到嘅

咁都要睇吓六道嘅行動力夠唔夠
一步一步跑過嚟 都仲話見到 可以係嚟到面前之前有準備
但四代係多數直接閃到極近位置

不過如果真係打起上嚟 應該六屍殘晒 但搵唔到真身
除非四代用仙術感應

但原作佢到大戰先用到短時間仙術 唔知佢死之前識唔識

唔會啦 天道永遠係彌彥

咁你都睇咗好耐呀100開始
有啲根本無數據證明
手鞠弱過戡虎牢?
靠吹嘅

你兩個都錯喎鳴嗚兩個字嚟...

是旦錄頭20
係咪冇柱間？

開七門應該已經屌打哂6隻

一開波一拳秒地獄道
再一個晝虎搞掂其餘5隻

晝虎係體術，餓鬼吸唔到
天道又回緊氣，用唔到神羅天征擋

我睇咗尾10就算

就算唔講招式
一抽六已經唔容易
六個仲要共享視野，你玩唔到瞄住死角位
仲要個個不死身
點打呀

嗚人打嗰陣又話仙術吸收唔到會變石像
自來也打嗰陣啲仙術比人吸哂

其實凱八門個速度係好快 佢係快到連斑都反應唔到 天道個5秒反應時間入邊應該唔知死咗幾多次
但係都係果句 冇情報長門個本體根本唔會受傷等佢自己慢慢死咗就冇事

鹿丸帶小櫻輸撚咗十世啦
根本小櫻同佢中忍嗰陣一啲進步都無

雙神威卡卡西都穩贏

顛峰柱間基本上只會輸比外星人、六道斑、六道鳴助

我覺得對住輪迴眼斑都未必輸，真數千手真係好撚癲

用緊真數千手既柱間：讓你地兩隻手

自來也嗰陣用普通螺旋丸喎

冇事就佐助 有事就鳴門

四季萌芽係咪有上連登，即講自來也。

三個共享視野都夠屈，六個唔好話攻 自己唔死都難

當時睇仲有一個moment一直諗左好耐，覺得天道吸仙人呀爺過去插死好唔抵，明明同鳴人練對打咁撚勁
當然你可能話嗰下估唔到...

其實係
無情報第一次同佢打真係會俾佢秒

我覺得第一次同佢打血就實畀佢拎硬，之後佢畫魔法陣正常人都以為佢想出招有防犯，多過即刻衝埋去

佢同自來也同雛田都係用嚟幫鳴仔加怒氣嘅
無偈

理論上應該唔係
其實都係感知查克拉，不過仙術個感知範圍好撚遠就真
嗰時鳴人練完9尾mode用仙術感知到成個世界發生咩事好癲
遠到仆街，仲要有埋實際畫面

55開都唔識仲點傾落去

係咪有清深藏不靈呀

一式表示輕鬆屌打

On9仔你講最後個佐助已經六道級實力去打
咁你不如話見六道打佩恩
須佐咪一樣俾餓鬼吸
5毛俾人起撚哂底就含撚啦 兜乜撚

on9仔 咁6道夠開晒外掛啦 外掛對外掛有咩問題 係你都要揀啲廢人打咁咪比你贏囉有咩好討論
標題就話第1次對6道無人贏 依家搵個贏既又話唔計 屌你係咪要笑死人
底你帶綠帽傻仔

天照可以用餓鬼道吸收 不過冇回血技/非穢土身體一樣好傷

有地利或者有得打下/過招，不過都應該自來也咁死

鳴門係特登製造不協調仙術卓羅比餓鬼吸
等佢唔平衡變石像

班 神威帶土 柱間 穢土鼬 六道仙人鳴人 輪迴眼須佐全完體佐助

應該輕鬆ko

點解自來也返左生

冇睇博人傳

六道視覺共享，應該全部都中月讀，但係唔知輪回眼會唔會破到或者減弱視覺幻術。同埋六道應該唔會同鼬對到眼

佐助百寶袋

認真。鼬自己中招點會無用，唔係要cd既話助助永恆萬花都會中，所以唔關眼lv事

咩事呢排咁多po講火影/自來也
搞到我想睇返第4次大戰之前

鳴人分析力低？
第一次中忍考試對住牙，佢趁亂將自己變埋牙，引牙打自己再變赤丸令對方陣營出現混亂
然後忍界大戰打第唔知幾代雷影，都係由佢右胸個傷估佢自己打傷自己收皮
話係話有主角光環，但都唔好當佢真係低能自得架
係有之前既自來也留低既資料，但我覺得佢唔會臨場分析唔到同打唔到，話哂佢嘴遁係無敵

時間只係講佩恩之前
初代，二代，班，泉奈應該打得低

二代點會夠打

班連二代都忌諱，二代打佩恩都唔會輸啦

飛段ko佢啦

初代：實夠。(初代=斑>佩恩）
二代：唔知。資料太少了吧
三代：唔夠。（佢連大蛇丸都未搞得店）
四代：估計夠打。（4代打得過帶土，又封到成隻九尾）（佩恩打唔打得過帶土？帶土可以命令佩恩）（佩恩又封唔封到成隻九尾?唔係人柱力)

想講有時係可以唔洗打,望下閃電俠
邊能個話一定要打

二代一定贏到
四代＝二代
佢仲識穢土轉生
飛雷神一次過炸哂6個都得啦

佢用嗰招明明叫仙術超大螺旋丸

最後個個唔係令到佢可以個心臟可以周圍走咩 , 自己理解係咁

仙術查克拉可以吸但自然力量唔得, 唯有咁解

鼬本身就係預佐助移植自己對眼變永恆萬花筒
再見到鳴人發動別天神

對住上一級既眼都係100%必中
就算再上輪迴眼抗性高左都唔會即刻變0

舉例佐助三勾玉抗衡到鼬月讀
卡卡西用神威消除輝夜既黃泉比良坂
呢到已經差左4級

輪迴眼只係對用瞳力發動既“視覺”幻術免疫
其它感官強力幻術一樣有效 而別天神唔屬於視覺

至於你話對班對輝夜用
我覺得實有效
不過效果維持到幾耐未知
幾年 幾個月 什至幾秒 都有可能

連上連登勿認真 開假膠po都唔撚知
怪唔撚得講埋一大堆馬後炮野當係有道理 做5毛真係冇乜撚腦
講撚到好似一定睇得到 然後一定打得贏咁 成篇野論點就係得話須佐一定贏
含撚啦5毛 唔好出嚟柒啦

你啲回覆得一個重點 就係贏到既唔計 然後就5毛 PR 阿SIR
不過綠帽唔怕戴最緊要除得快 加油

你嘅論點馬後炮仲要得個鳩噏就得嘅
然後就係係咁講一個假膠po
5毛真係好搵 講兩句就有錢收 覆多啲賺多啲

依家啲5毛狗真係惡
老婆做水炮車俾大蛇射撚到個閪精浸都出嚟上連登

太屈所以直接寫佢自滅隻眼
3玉團藏出伊邪娜美。萬花眼助助都破唔到
鼬唔係要放止水隻眼俾助助，佢一早係永恆萬花，就算有上下級設定，差一級絕對唔會破唔到防

好似整到你好嬲sorry完全見到你跳左制個樣
廢事再刺激你

5毛俾人對爆咗即刻想深潛
做咩事 大蛇叫你幫你部水炮車沖身啊

日日都有人貼架啦 我有咩所謂
見到你唔夠講 幾個回覆全部都係得謾罵 已經無野好討論
自己冷靜下啦 講兩句就爆晒血管好危險架

你緊係無所謂 因為你本身係
由頭到尾都係得你條5毛一支公馬後炮
你係咪俾人對爆嬲撚到仆街就ff其他人好似你咁易俾人trigger

先唔講潘恩係死人
月讀對佢無效

識影分身手裏劍嗰個先係無撚敵

戇鳩
要靠人哋止水隻眼先開到都計落鼬到

你都on9
嗚人要靠九尾先有d用又計落嗚人到
助助要靠鼬先有永遠寫輪眼又計落助助到
卡卡西靠人先有寫輪眼又計落卡卡西到
班要靠初代先開到仙人模式又計落班到
...
除左大筒輝，凱 仲有邊個係靠自己又勁？

冇止水隻眼發唔發動到啊

冇咗九尾係咪用唔到螺旋丸
冇咗寫輪眼係咪用唔到千鳥
冇咗永恒萬花筒係咪用唔到須助能乎

宜家就係講緊冇咗止水隻眼根本用都用唔到 你就當係鼬嘅

鼬只係set到發動條件 唔係可以靠自己一個發動到個術

用到，不過廢咁解，無仙法/尾丸，雷影都唔知打唔打得贏
冇左寫輪眼就真係用唔到千鳥，唔講佢盲左先，雷切/千鳥要對眼跟得上先用到，所以得卡卡西同助助先用到
佢唔係永恒盲撚左啦，仲點用
寫輪眼係usb，邊個插邊個用，佢set得又點樣唔可以靠自己發動到

飛雷神斬一下一件

啱 其實連團藏都用到
宇字波點會用唔到 只係團藏用得廢先比人發現

鼬個計劃係要將自己對眼比佐助
所以先唔移植止水隻眼比自己
改為set守護木葉

睇到你特登走入黎話好尷真係好尷

無記錯仙術卓羅係自然能量溝普通卓羅
鳴門打個陣係專登俾餓鬼道吸純正自然能量，唔識控制咪石化

幫佢夾硬解
未出係身體叫查克拉，出左身個d叫法術
所以佢當時吸既係法術，唔係查克拉

頭三個根本係屈機外星人嚟

嗚佐當時一齊就夠打，單挑應該唔得（唔計後期開哂外掛）

都未必啦
諗諗下鳴門比中二佐 呃左啲尾獸
最後都夠佢中二佐打
全力鳴門實夠抽都似

火影真係世界第一 完結左咁耐一個6道都討論到22頁 ，反觀鬼滅 大結局過幾日即冇人討論
係最近出劇場版又彈番起

開場挑成個木葉至嗚人失控都好有張力
之後收尾收得勁on9
火影好似就由呢到開始變得爛

六道鳴佐，唔係六道同鳴佐

二代都難贏，打輸佢嘅泉奈憑咩

原創就唔好連啦

外星人大戰之前一定神作啦
角都篇、佩恩篇、救我愛羅篇都好正

我自己覺得大約去到五影會談開始爛
因為忍界大戰開波

講緊人類喎...

因為第4次大戰前真係好睇

無話佢低，係相對一般啲
鳴人極少由頭到尾自己打一個對手，大多有55開陪住/一隊人一齊打
就算打歷代雷影都有好多人幫手，單眼呀叔、8尾情報，聯軍班二打六玩人多拖時間，鳴人的特別之處係在於佢會發現到一啲奇怪既位 而其他人留意唔到。

中忍始終太前，後期敵人實力真係兩會事
好簡單，嗚人自己一個對任何一個曉都好危險
例如: 迪達拉，無55開拉住佢真係好撚危

其實二代真係太underrated
打外星人嗰part佢由頭到尾lead撚住佐、嗚、四代戰鬥
分析力極強，對唔同忍術的認識都好深，自身招式又多
反應都好快

我都傾向呢個解釋多啲
例如仙術豪火球先算，其實係吸左一堆火
而唔係自然能量

唔洗理佢由佢單機啦
佢第一個留言都已經柒過其他人好多，識野都有問題既人黎
唔洗同佢一般見識

所以呢場大戰更加緊張因為唔想佢死
但打到stage 2仙術攻擊一下都唔中就知奶野，無諗過對手咁撚勁

反而四代復活真係醜化曬
又中二又斷手，原本分析同應變力都超強(第一次對神威可以即時諗到點應對，相反五五波同鳴人第一次對神威比帶土撚到癲)，但打外星人好似連鳴仔都有腦過佢
原本四戰前真係神檯級全方位完美人物

完全封鎖

睇佢點畫姐

第三代對六道有冇勝算
應該會手裏劍打死六道

設定泉奈係僅次於班，近乎冇破綻的存在
二代發明飛雷神先打死佢

忍界又係
一開波d勁人出番黎以為會勁好睇
點知每場戰鬥都草草埋尾
特別係鼬同長門
呢兩個屈機男出返黎都唔係打

佩恩係火影最完美既大佬 沒有之一

殺團藏嗰段都還好

團藏都okay
總之一打仗就直線向下on9

太貪心 翻生既人太多搞到幾百條戰線
但又樣樣都想講，不過大多草革打兩下完事
成件事唔夠深刻，最尾直程失控

睇到自來也外傳
想知當年大家睇到自來也同綱手講到嗚門係4代火影嘅仔果陣，大家係咩反應

死支那仔

有個六尾人柱力咪比佢收左皮

佩恩篇個時個絕望感幾正

其實如果唔係去到怪獸level
卡卡西實戰係好撚勁

真係打既話蠍應該會輸防

二代lead住鳴佐果段真心型
floor general

戰鬥智商：2＞4＞佐＞嗚

漫畫有自來也傳？

自來也打唔過就一定, 最戇鳩係有得走佬都唔走

動畫

政治智商：2>>all

冇咗佢個情報既話鳴門打完佩恩就收工
長門搵過另外六條屍又可以打多次

走咗點會有依幕呀

對我黎講人柱力帶土都係外星人
勁到唔real

係呀我後邊有提
天道一出即刻秒左

係 佢個bgm加埋曉首領的神秘感
當時睇到好緊張

有名你叫55開
實戰經驗勁豐富，頭腦冷靜分析力強
同埋寫輪眼本身就係屈機的存在

成個人都有氣場
唔計初代玩認真二代畀佢震懾到，二代就係一個領袖

中二到仆街

忍界大戰2年後佐助中咗血龍眼後人嘅幻術幾次
差啲命都無
所以佢對眼係咪真係咁無敵真係值得商榷
你可以話瞳力之別
但別天神係幻術之首

無限月讀先係幻術之首